我需要一啲outgoing的朋友

日日都好悶 啲frd唔出街 悶死了 點先識到outgoing frd

摺者越摺
I know that feel

5p大把

5p 不了

摺到頂唔順啦

有無正常人啊

中唔中意做運動?

鍾意游水 行山 無了

踩單車！但無單車

@Mrhapppy

But busy recently

狗公收皮啦

人地outgoing 就屌人狗公係咩玩法

出去租單車

咁幾時得

得自己一個唔想

我都講左踩單車好耐, 但係一丁友唔想出去踩

一齊去踩啦

好呀 , 留TG

我男 你得唔得啊 得既你留

我都成日一個人走去行山同踏單車.....
唔使同人夾時間有時係件好事黎既

但一個人太耐 都想有人可以一路行山踩單車 一路傾吓計
太靜啦個世界

我會成日自己一個行街食飯

一個人太耐 會頹

愛上一個人

單戀仲辛苦 不了

自己一個人

join行山得唔得？
任何weekend

一個人太耐都會辛苦 頹 無動力
想有人支持
我想搵啲outgoing frd
就係想有人一齊去做其他野
男女都好啦 至少等我唔會咁頹

暫時一個人都搵唔到
如果有人既 都可以開個grp
5-6人左右
唔會加咁多人...我好少出聲 到最後就唔使出聲 得返班熟咗既人傾計 試過好多次

想做咩其他野先？義工？運動？

樓豬住慈雲山？

shu....

我都想行山

行山可試

個個怕曬 成班女人黎

我得

義工不了 對人類無咩愛心 動物ok
運動就得以上幾樣有興趣
漏咗講 仲有潛水 露營 想做好耐
其實都係一齊去玩咁囉
唱k 去影吓相 乜都得

想入grp既留tg啦
加你入去
維持5-6個人 最多10個人

得閒落嚟飲翻杯

去青少年社區中心報活動 包你識一大班outgoing朋友

樓主興趣同我九成似
btw 你幾大？

男人老狗怕曬

搵唔到你

我都少

冇奶油架啵

露營好呀
去睇日出

一齊行啦
我都無乜點運動

行下行下就多

諗緊一個人露 但無乜露營經驗 有啲淆

kyouichi

傾下計

你set咗唔俾人加你入grp 好似係 你快啲較返啦

暫時5個 再add多個就停一停先

都得啊

一個人未試過就唔好亂去好，或者搵d大路既地方去露
起碼有事都有照應

哈哈 死厹 做咩唔留tg?

ktktktli

想行山加埋我得唔得😭

人已夠
有人潛水太耐再add

加埋我啦

Tg呢

推

我都想踩